點比人知我有錢

但係自己係無料扮四條

問屈 sir

NMD唔少得啦ching🚬

地鐵站派錢

月頭派錢

然後食一個月麵包皮